其實政府有無諗過放一日假嘅好處

起碼全民一齊清理路面，星期二可以暢通無阻。
宜家連星期二都唔知回唔回復得到

首先真係會全民清理路面先

停一日市 香港唔見好多錢

唔幫手清理都唔駛好似依家咁, D人出晒去咪阻住人清理

起碼政府叫人清下自己屋企個區，有3成人肯出黎都200萬，交低大樹比消防去清

真

香港人一齊全民清理路面

3%都唔會有

叫中學生去清理街道

真心 你會唔會唔見錢

林鄭只為佢嘅選民服務
其他人你死你賤

自私的香港人
有幾多會出黎幫手

咪撚玩啦
依度係香港
無著數既野200人都唔會有呀

已經跑少日馬
再停埋個市蝕好多錢
不過我支持

生活要錢仲要好多野
錢你賺幾多？

777個

你係資方？定只係只以為係資方嘅奴工？

風後放假

廢老﹕
朝早先去飲茶
跟住去維園開吹水大會
話自己尋日係十號風球下游水
一擊打走個垃圾桶blar blar blar

廢中﹕
全家一齊去飲茶
再睇戲
跟住返屋企休息一陣
最後約隔離陳師奶同黃伯打牌打到凌晨
爽呀

廢青﹕
唔洗返學 緊係約埋班豬朋狗友去玩
首先去重災區打卡
然後返支那飲個喜茶 食海底撈
玩完之後返香港唱個通宵K

連登仔﹕
全日上連登

將軍澳有人自發清理, 比連登仔鬧虛偽

樓主要求好過份, 要個無腦嘅去諗野

將軍澳中學生群組響應 自發到社區清理街道

如果香港人有日本人質素或者得

香港人

好寫實

今朝全家都出左去清

今日跌市就真係唔見錢啦仆街

唔全民開路都起碼唔使阻住消防清潔開路
淋病件六十路臭閪點會唔知？
隻臭化閪面懵心精就真
想快手開市畀支那畜散貨cap水就真

打高官>你想死呀?

跌左過兩日又升，咁都扯火，你捱唔捱到美國加稅

300人都冇啦

某功能組別賤人: 尋日已經放左1日, 今日又放? 陪老婆生日有3日假我已經好唔happy, 對我地有好大壓力, 你冇病下嘛, 一陣成千上萬間鋪結業呀!

200人就可能有

你估呢道日本咩，放假打牌啦。

你與我與香港 創出美好印象
維繫理想 清潔香港

大埔

共產黨就係佢嘅選民

起碼唔洗阻住晒先
依家未清好又夾硬迫咁多人出黎
根本無乜點清
有排搞
分分鐘成個星期
仲要本身已經有好多地方係好難清太多野
夾硬要人返工完全係阻住清野
等比人笑香港災後處理速度緩慢

已知風破壞力相當強，而實制情況也十分惡劣，個風剛走天氣仲係惡劣就要局住全城人夾硬出街返工，交通癱瘓，嚴重阻礙修復，成個政府冇撚腦。

已經唔係貪有冇假放o既問題，而係城市緊張應變問題，狗官即係狗官，完全不理民間死活。

人地驚老細唔見錢姐，皇帝唔急太監急

絕對係, 好似九鐵咁, 淨係應付大圍D人都疲於奔命, 仲點清理D野
今日停工, 大圍少99%人, 你要分配人手都易D
不過狗點識呢D野, 有骨頭就咬.

3成出黎幫手呢個諗法太美好了 你睇下隔離post話叫啲學生幫手清理下學校都幾多人出黎屌晒鬼 仲要學校都已經叫自己成日用到嘅地方

利申：同意放假等清理好先返工

其實政府呼籲都真係會有人出黎嘅 多0.3%人出黎幫手都萬幾兩萬人啦 不過團結香港人，強化本土意識嘅事政府是不會做的

政府應該叫全港公司加人百分之五十

有幾撚多呀講黎聽下
下下都話多多多多多
你老母又唔比數據睇
有冇大白象超支咁撚多先?
超支個陣你又唔撚話多錢?
屌你老母起撚完之後既天價營運費又唔撚見你話多?

清理時受傷點計 ？
食環，路政，環保，放假，邊個去清理？

如果真係放一日假
你話我自私都好 我都唔會落街清理

巴打幾幽默

唔好話啲市民會唔會清理先，至少條街少啲車少啲人，清理都容易啲啦，
啲人又唔會咁易畀啲跌落嚟嘅嘢責到

完全反映現實

災難後人應該係容易團結，你見沙田大圍個個排曬隊幾有秩序，其實每個人清少少就好快

屌你老母 好撚似啲廢老
乜都未做就話唔得冇可能

又唔清理，人又要大批湧出黎返工
咁條路隔多幾日都係咁㗎喎
我樓下啲冧樹，攤左一日都冇人理
結果就係塞左一條行車線

3成人
有0.3%人肯當你贏

唔見人命好少事姐

警察消防唔係人，佢地唔係打工仔？點解冇人為佢地伸冤，照你咁講公路啲野邊個清，電鋸邊度嚟？

傻啦
呢個政府係唔理市民生死架

點解唔會？因為你唔會咁做 所以你覺得其他人同你一樣？
自己屋企嚟 點會咩都唔理？

有社會服務令果d 係呢個時候岩用

全民? 唔洗旨意

聽日放今日唔放？

我唔會清，因想放埋聽日

政府同資方真係好撚短視 剩係掛住星期一開市 要人返工
完全無諗過而家個咁多路障嘅交通運輸有冇能力去承受到咁大嘅人口流量

畀你叫到班打工仔返工
佢地等到上得車嚟返到公司都做唔得耐嘢啦

一日市換人命 抵

其實停日市 放日假 再呼籲人地出黎幫手 好過要人番工再呼籲人體諒
同埋點解一口咬定冇人幫？你地唔當香港係你屋企？
一個二個坐係部電腦前面笑呢樣 屌果樣
提個建議都已經即刻話冇可能
俾連登仔笑左成年既澳門狗 上年都有好多人義務上街幫手 係個政府要奶共先冇配合
今日香港一樣有學生幫手 但就個個話冇可能冇可能
就算真係冇人幫 都唔使因為趕番工搞到人地都做唔到野
至於邊啲要番邊啲唔使番 根本都有講明
例如 紅雨黑雨一樣有渠務署職員當值
佢地咪有allowance之類作為補償

依家唔停工 搞到主要道路一晚都唔知清唔清得晒

岩呀，新界個班翻到去都筋皮力盡，不如用係自己社區

我好同意
可惜香港政府就係一班非常短視同怕蝕底嘅人管理。
情況同普遍公司一樣。

綜援狗同埋蝗理應出嚟清理街道

個市幾百億上落你俾？

你停一日都可以穩定下市民啲心先啦
琴日打咁撚大風 第二日仲要返工
行出去都驚下驚下

今日開市咪又係驚跌唔切

講得好啊Ching

唔好將無可能變口號啦，
由小事開始去改變，終有
一日香港都可能有日本面
對災難既質素

股市冇得停

訓撚醒未？

真心 今日個市燒咗好多錢
明知貿易戰咁多不利消息仲夾硬開市

個市跌到仆街喎ching

唔好話咩香港人睇錢開眼怕蝕抵，我信有好多人肯為今次天災免費付出，睇到有義載又有義工清樹，係個垃圾政府唔肯配合

你老味下下講錢好撚膚淺，肯定平時無人幫感受唔到人間有愛

好簡單，理想與現實
你睇隔離post 一個二個屌政府唔放假
原因係咩呀？畫公仔唔洗畫出腸啦
理想歸你想

個d錢真係值得用咁多條打工仔人命黎較飛?
你如果話打工仔賤命一條 有乜所謂咁我無野好講

所以咪話政府低鳩能囉
不如俾讓個位俾商家佬坐啦

全港清潔
思想離地

點都唔夠今日要人翻工咁離地
離地極都有人主動會做喎

唔翻工有啲人可能乘機周圍去玩 仲攞命

印花稅 升跌政府都收緊錢

睇下住邊啦
住將軍澳都還好
住上水粉嶺屯門天水圍叫我幫手清?
益埋d支那人 清條路比佢地走水貨
一邊買一邊操你媽 話你擋住佢條路
不了

開個post就睇到幾多自私撚
同個D廢老一樣，港獨民主關我咩事，我間屋無事食得住得，出面咩事唔洗理

青， 將軍澳海濱公園隔離嗰堆私樓先係蝗集中營

一成人好啦，仲要有部分人係為打卡呃like而去

街上危險所以停工，而家又叫人出街幫手，
唔通停工後條街會安全番？？

唔同性質啦 定居左我都算
上水個d拖個gip落黎買野然後就走 出曬名無品
係人地餐廳門口all屎仲屌翻餐廳老闆轉頭

搭車過海翻工同落樓下清理街道都唔同

話停工市民就會幫手清理路面
可以納入年度笑話

樓下條街咪仲危險